日子對 名字錯都遺憾 掏盡幾多光陰 不襯就不襯

我記得以前同你講過呢首歌啲詞填得唔好
原來都唔係真係咁差

軟仔fans？